矮得嚟靚嘅女仔係屈機

就算到咗30幾40 睇落都係細細粒咁 又靚
仲有種女人味出曬嚟

根本成世都係贏家

童童

圖可以自己FF 橫掂你班連登仔平時都係念力打飛機 唔好下下講老母thx

矮得嚟靚又大波嘅女仔係屈機

你老母細細粒都幾靚

見過就黎50歲但樣似2-30歲
唔知點對佢好

無圖仲咁串 樓主大鑊了

身高同女人味有咩關係?
高嘅女人仲有女人味啦下話

鄺潔楹,石原里美

生啲矮仔又會上連登鬧父母做咩咁矮

如果串串地就仲好

一定要中出日日食完飯一q

鄺潔楹真人麻麻地

身型比例柒到

文字討論

hello 無圖？

認同

廢話
矮唔矮都好
有咩靚女唔屈機

矮得來大波 抱起來

矮得嚟靚嘅女仔係屈機

櫻花妹

以為有巴打post

文頌嫻

但唔可以生仔

諗到朱茵

早幾日有個客拖住2 個細路黎買野
就係樓主講果種32-35 過左廿幾歲女仔個階段
女人味得黎衣著又好少婦feel
又帶點可愛。超正

老母都好屈機

矮妹腳好短 不了

樓主冇示意圖
此post已完

溫妮

唔知點解笑到仆街

負評
腳短

腳係睇比例
高妹都可以身長腳短

樓主係唔係矮妹！？
咪撚吹墟自己好唔好
15X 矮妹係K型物種
唔撚會有人中意屌粗腳on9樣細路

梗係170 高妹 model身形先正la屌
腳都有得比你玩好多年

高妹個樣正正常常 但身形比例咁撚正
屌都屌得開心d
同矮妹拍拖 貪人笑鳩自己似佢老豆咩

157 cm 比例好樣靚真係幾正

洗唔洗巨雨

園田155

成個弱智咁

好撚正啊

糖妹
朱筃

好想屌

高妹正到喊 有身材定冇身材都好撚屈機

未成年係每個人嘅夢想 青春萬歲

老鄺真係麻麻

有咩靚嘅女唔係屈機？

矮妹冇腳 幾大波都冇用
高妹可以有腳又有波
唔明點唔完勝

唔肥就係 又橫又矮 幾靚都冇用

睇下咩年紀啦 18 22矮妹正啲 但到返咁上下年紀 30歲左右 一定係高妹 覺得矮妹點都好難有女人味/氣質

鍾意侏儒

ig？

鄺都叫靚 鄉音都未改
頭大膊頭細

唔使真人 都睇得出唔掂

矮有乜好貪佢dna差？
定係需要利用另一半高度獲取成功感

一條女對腳長唔長係睇比例
條女150對波應該假但真係

點會屈機呀，矮妹 無腰無腳

奈子
150(-1)

好正喎

屌開柴？？？？？瘦撚到咁 扑都嫌痛

超正

我懷疑係成班矮妹搵d大波妹幫自己洗底

矮妹

矮仔先鍾意矮妹，我呢啲米8就鍾意米7女

石原bb高好多班

抱住嚟屌

點講好Pick奈子就同我pick其他女女唔同 想做佢呀媽守護佢多啲
雖然佢好gfable

靚女
高定矮都屈架啦

我都覺得佢好瘦但都係好想要佢副計好羨慕個比例喎

我都覺,但google話佢地一樣高(1.57m)

係
唔會有J佢既念頭

咪吹奏矮妹好冇

g

樓豬老母細細粒直昇機好撚爽
射左好多入去 伯母

桃乃木🥰🥰

天木純 148高 I cup

終於有人講腰

驚人同你搶？

係啊

但佢廟細燈籠大加翻唔少分

做咩貼硯秋寶寶

嘩屌 d細路留返比你

佢自爆話以前條仔嫌佢細
我諗大極有譜

應該燈籠唔大。。見過真人

靚嘅女仔係屈機

話矮妹無腳無腰果d無視哂上面d圖

跟本係比例問題，大把高果d身型勁醜樣，腳又粗又短，肥小小已經大隻到仆街欖球員咁

唔係話吹奏矮妹，但高既又model身型有幾多呀

結論 矮得黎靚嘅女仔係屈機

唔同意，你見過高挑，均匀的女仔就知

ig? 波好大。。

我條囡

矮妹腳短好冇美感

仲要加對厚底鞋更顯得柒

蘿莉控？

好似有雞扒妹？

咪又係睇樣

如果矮同高兩個都冇樣。
唔撚會簡矮la

矮過150真係狗也不屌

對腳合唔埋

最緊要是大波

樓主有冇160?

咁矮咁嘅比例 會超幼好恐怖

More

我屌啊

第一下都諗起佢
好想瘋狂比佢鬧我

欖球員

得矮仔先會吹捧矮妹

靚已經係屈機
例如 IRENE

144cm可以抱住佢

144碌尻都插穿腸

認真有次去m記買野食，前面有班學生妹（應該高中）同有個勁顯眼既巨人企埋一齊，睇真d原來佢地都係同學黎

佢同我差唔多高，但個骨架勁闊，又厚肉，上身勁橫
相比之下佢d同學15x～16x，普通少女身型已經覺得好好

真心高妹要生得好睇仲難過矮妹，又要高又要窄已經好難，所有野放大哂，樣樣野都要完美

有個小學同學女仔接近180，真係骨架細同佢本人已經瘦，樣都唔差，但拍埋成班同學一齊影相，都係有少少巨人feel

利申 183，同佢可以平排望

你老母都好正

單人相睇落唔矮
但泊埋去其他人到 就望落凹咗落去 成個細路咁
一影合照 最右邊個女配角仲sharp過佢

究竟樓主點解覺得矮既女人 會有女人味

但以身高黎講
生得矮 確實蝕底啲…
就算你女神Irene 都係咁話啦

個樣靚得黎有女人味先得
講真我中意石原但都只會J佢上半身，好少見佢全身照，矮既女仔係爭咁啲

好難㗎喎

又唔blur icon

成日都手快得制

佢比例好 冇咁蝕

unedited real-life photo
咁當然公道啲講 我都唔知幾耐之前影 可能個排食多咗

但你個幾張就實edited 咗

佢樣靚就實係
但真係生得矮 蝕底啲

有啲明星無150都謊服到15幾啦

會唔會係靚嘅女仔屈機咋？

無限同意
同一個樣 矮會正過高嗰個

就算係樣靚都好睇同個身型夾唔夾
好似樓上舉irene做例子 我就覺得佢高返啲會更好
矮嘅女仔五官端正 夠可愛已經好殺食

朱茵

1、樓主，我來幫你解決留言問題，請看5
2、 答案請看11
3、 不要生氣，請看15
4、 冷靜，不要生氣，請看13
5、 首先請看2
6、 不要生氣，請看12
7、 不要再發廢文了好嗎？
8、 我想告訴你的是答案在14
9、 請耐心的看4
10、 這是我最後一次這样做了請看7
11、 當我讓你看6時，我希望你不要生氣
12、 抱歉，請看8
13、 不要生氣，請看10
14、 我不知道怎麽說，但請看3
15、 你一定十分生氣，但請看9